（朋友叫代post）黑警扮義載 呃細路上車截查！

好攰，但一定要寫呢件事出嚟。

琴晚義載，三位護救義工需要由葵芳去黃埔，其中一位話前晚誤上狗車，黑警扮義載，但係唔係車佢去目的地，反而喺車上不斷問佢去過邊、做過乜，然後就車佢去附近road block

呢位義工機警，發現唔係去緊目的地，仲見到下一條街有road block, 佢即刻開車門跳車走，跟住個司機同副駕馬上落車追，好彩最後義工走得甩，否則後果會點，大家一定想像到。

依家黑警冇野做唔出，唔止扮示威者，仲會扮義載，呃啲細路上車然後套佢地講野，甚至車佢地去截查。

義載係市民對示威者嘅支持同心意，班黑警咁做真係喪心病狂！希望大家保持警覺，唔好畀黑警有機可乘！

推

721
811

721 811

大家小心阿！

比天收
黑警

同意，記者會已經講左「警員喬裝成不同角色」， 即係司機一定有啦，如發現對方：

1）不斷問你去過邊、做過乜
2）問你攞電話
3）俾電話你

正常義載唔講咁多野，有機會即跳車走！
就算當日無事發生，都唔好講任何野！
尤其而家係機場見到D陌生人，難分人定狗。
就算冇事都保障大家私隱，有緣大家起煲底歡呼時握手，各位手足記住！

香港人！加油！